不港獨下爭民主？重溫831

人大常委會於2014年8月31日作出了三項決定：
(1) 2017年有權提名特首候選人的，只有提名委員會，而人數、組成和委員的產生辦法，依舊按照現行由1200人，四大界別組成的選舉委員會產生辦法。

(2) 特首參選人須取得過半數提委會委員提名，才能出閘選特首。

(3) 限制提名委員會只能選出2至3個候選人。

連改革提名委員會都ban撚左，肥彭重講乜鳩點解冇人講過令提名委員會更民主呀 陳方安生甚至陳宏偽個方案都唔乎合831呀

不脫離中共
民主必然假

而家係諗點樣令港獨可以有更多人支持

成班好似2014年冇發生過咁，點解港獨會爆出黎又唔記得

留名

831仲衰過民建聯最保守既方案，一國兩際下爭民主？2014年白訓嫁